突發 香港連個天都染紅！共產黨打到嚟啦！！！！

Ok

屌你老母

個天都睇唔過眼天文台唔撚識掛紅雨